台灣館長凌晨遭槍擊！右手、右腳中彈 倒臥血泊緊急送醫

館長陳之漢28日凌晨2時許在林口館遭人連開3槍，右手與右大腿中彈倒地（中2槍），事發後他的員工也立刻在臉書直播，可以看見館長躺在地上神情痛苦，旁邊員工用力替他緊壓右腳與右手的傷口。警方目前已趕到現場處理，館長也已送醫治療中，詳細情況待進一步釐清。

影片中，館長對著鏡頭不斷哀嚎，強忍疼痛說，若是他這次不幸死亡，希望網友可以傳承他的精神，並好好照顧他的家人。
記者致電成吉思汗健身房林口館，員工低調不願透露任何消息。

點解中槍都可以第一時間開直播... 好有喜感

館長天大命大
唔使救都可以自然復原

3公分

事發後他的員工也立刻在臉書直播

點解

死有對證。希望有人正視？

得罪咩人?

匪

佢好似琴晚都仲開緊直播

因為要睇中左咩子彈

以館長身型同肌肉厚度一粒9MM 可能都頂到吓
如果0.38可以無視

因為人地受過軍事訓練，頭腦清晰
知道可能死就拍定

手碗射穿左 仲點推180

直播真係做多左..

諗起漫畫諷刺
現代人 就算火山爆發，有咩災難

第一時間都要攞部手機出來自拍，打卡
條命反而唔係最重要

年中大把人為左打卡跌死

錄遺言姐

中國傳武係擂台上唔夠人打於是搵人滅口？？

唔通要死左都冇人知咩
幾大都搞大佢

如果死就係遺言黎 緊係開啦

助手醒目 如果死左呢段就係遺言

可能想留遺言姐，正常中左槍都覺得自己會死啦大佬

祝早日康復
冇後遺症，繼續操肌